{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159683?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 로뎀편백나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 この時間に合わせてご利用ください。 予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。 追加で超過した人数がいる場合、現場で追加料金をお支払いいただくことになります。 基準人数のほかに追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 最大人数を超えると入室をお断りする場合がありますので、予約の際には注意してください。 この店はペット同伴入室ができません。 付帯施設がある場合は、追加料金を支払う必要がある場合があります。 そしてイベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された件を優先します。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンション側では責任を負いません。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室案内はバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、海水浴場の近くです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加で超過した人数がいる場合、現場で追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "この店はペット同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金を支払う必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の状況はどうなっていますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室をお断りする場合がありますので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された件を優先します。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金を支払う必要がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 451
    }
}